咦，呢期咁多豬肉位，禿鷹完全銷聲匿跡？

呢個仆街係罪魁禍首，一句「你地無做錯到」令下面班狗更狼，而家怕制裁就拍拍蘿友走

佢撈緊支共啲job仲好搵啦

發覺多咗英美加澳出聲，班上岸偽人破產b、淫龍、公安麟……收晒聲